{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67465&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 르이데아호텔"
    },
    "text": "ササンルイデアは最高の施設とサービスを提供する宿泊施設です。 すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、キオスクから素早くチェックインできます。 徒歩特価とレイトチェックインは客室に該当せず、連泊すると追加料金が発生します。 連泊の場合、土曜日には1万ウォンの追加料金が発生します。 周辺の地下鉄情報では沙上駅と掛法ルネシテ駅があり、宿の周辺にはエンジェリーナスとバスターミナルがあります。 また、宿から新羅大学、Eマート沙上店、ファッションアウトレットアップル、ルネシテまでそれぞれの距離と時間が記載されています。 客室内部は全客室でネットフリックス視聴が可能で、徒歩特価とレイトチェックインは客室に該当せず、連泊すると追加料金が発生します。 チェックインはキオスクで早くでき、追加的な案内事項としては客室料金が2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生し、祝日は週末料金が適用されます。 お金や貴重品はホテルのフロントに保管しなければならず、ホテルで責任を負わないお金や貴重品は保管してはいけません。 徒歩特価客室を予約すると駐車場を利用する場合、追加料金が発生することがあり、プレミアムツイン客室の貸室は2人基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設名は何ですか？",
            "answer": "ササンルイデア"
        },
        {
            "question": "客室で視聴できるストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "ネットフリックス"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "キオスクから素早くチェックインできます"
        },
        {
            "question": "徒歩特価とレイトチェックインは客室に該当しますか？",
            "answer": "いいえ、客室には該当しません。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、連泊する場合は追加料金が発生します。また、土曜日には1万ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "沙上駅と掛法ルネシテ駅があります。また、エンジェリーナスとバスターミナルも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新羅大学、Eマート沙上店、ファッションアウトレットアップル、ルネシテなどがあります。それぞれの距離と所要時間は宿泊施設に記載されています。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価とレイトチェックインは客室に該当しますか？",
            "answer": "いいえ、客室には該当しません。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "キオスクで早くチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "追加的な案内事項として何がありますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。人数追加時に追加料金が発生し、祝日は週末料金が適用されます。また、お金や貴重品はホテルのフロントに保管しなければならず、ホテルで責任を負わないお金や貴重品は保管してはいけません。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を予約すると駐車場を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、徒歩特価客室を予約すると駐車場を利用する場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムツイン客室の貸室は何人までですか？",
            "answer": "プレミアムツイン客室の貸室は2人までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 499
    }
}